有冇手足早幾個月做左人民幣定期

斬纜未

咪當叫左幾次支那雞屌自己屎眼囉

幾時跌返1:1？

六月中剛剛到期即換番港紙

支爆了可以點算